有沒手足肯post 張有自己ID 名去po 撚 post 到證明自己條撚係真?

肯定有一堆係假撚 好想睇有證據既真撚 最好整埋打飛機射幣既gif

比人起底咪仆街

點會 lihkg個名

推

樓主直線求gay圖